見到學術台班撚樣講緊二戰歷史真係得啖笑

有部分係岩
但有戰錯到離撚曬話蘇聯想炸鳩富士山都講得出
利申：cu history grad

蘋果廣告製作公司（10）

原來你係 cu hist grad
講意大利歷史啦

留返比波蘭神鋒星期二講

意大利呢啲由以前到依家都係咁垃圾
冇野好值得講
簡單啲講
一戰二戰都25
同依家一鳩樣 垃圾佐仔唔陪佢老豆上台拎獎

咁你知唔知香港史上邊個女仔最壞

我唔知
我淨係知我屋企隻狗佩雷斯主席可以一次食到三支煙

@amilk

你見佢地啲source係wiki同每日頭條都知咩料啦

本身諗住入去討論下
屌你好撚多低質留言
教精佢地都廢鳩事

假新聞 content farm

戇鳩先會入去睇人9up

cu 柒味重

share content farm係怪左d
有根有據咪入去講下囉益下大家

貼cert先再講野

Sarri=Mussolini

見佢用阿古路做名就知啦